Band招長玩LEAD結他手

Band招長玩LEAD結他手，玩左5年
我地主要年齡為21-24，觀塘有自己band房
有幾首原創歌，會繼續創作及開始錄歌，並且會參加比賽及爭取不同演出機會。
本身既歌多為Alternative rock同pop punk，最近想轉玩下Post-hardcore同alternative metal
故此希望尋找一個有作曲編曲樂理知識既Lead結他手及對以上 Style有一定認識
而且有責任心, 準時, 每星期練Band。

有興趣可telegram: @kgkingsley

push